benz bmw audi 三巨頭 邊個牌子好？

成日聽人講bmw整到傻 audi,benz啲二手車又好似好平 有無問題呀？

bmw

以我所知
3個牌子既2手 Audi應該最多野要整
BM同MB唔好買10年以上應該ok

Audi

有無限金錢整車同追款就Audi Benz

冇就BMW啦

二手就bmw
反正二手同新款都一鳩樣

Audi 最7多電子野
壞一樣野 換完，要返廠重新配匹電腦.
麻煩.

你地講到我想賣左架AUDI ..............

不過3年車仲未壞

我都想換新一代AUDI A5,個個都講到好易壞咁,身邊又冇人揸audi

benz內籠

我上一架車係VW, 極不快樂的體驗,

我都敢換返架同GROUP既AUDI, 你就知我沙POT 啦

Audi轉左個設計師之後呢一代既車都好柒

先係DSG 7, 跟住dieselgate, VAG既車硬係有中伏feel

你架audi有冇咩問題?

反而覺得線條靚咗好多,一個肥仔進化變咗肌肉男

想買架SUV代步接小朋友放學
依家部Jazz仔想放出去
想買SUV，掃把佬定BMW好

呢個真 仲要有好多水貨舊年份10萬以內就有
mk仔專買嚟威

Thx 各位巴打

價錢差好遠喎
有得揀緊係X3

Abs真係成日壞 但渣十幾年都冇乜問題

2010年左右果堆初期真係好唔惦

Honda crv 幾好，1.5cc 有turbo好夠力，仲有2個dogseat可以坐到7個人，平既話Subaru xv都唔錯，20個度就有架全新

Audi苦主

我反而兩架 VW 都冇壞過，係少少野都冇壞過

BMW 就好多野整

買車都係撞手神

睇埋產地，佢地d車未必德國製，盡量選擇德國製....

X5m 啦

X5要出大改款 唔以買住

Benz > Audi > BMW

利申： 9up

audi 就四年未有大壞

以前中意benz lexus呢兩款多啲
而家揸benz耐左又心思思寶馬
Audi真係完全無考慮過

Audi除左dsg7唔好買
唔覺有乜問題

乜事都無（掂木）

想知vag件1.4t 7dsg係咪真係咁難搞？
上28見好多golf/a3年份唔高但都好平

其實係1500cc 或者1.5L...

香港你都係渣豐田算啦

咁睇得起audi

喺香港養車要成皮嘢一個月,要渣豐田寧願慳番啲錢,反正我係為渣而渣

咁不如渣意大利車。

Audi就趁仲有保養去車行揀定新車換喇

三個牌子都玩過，純駕駛感受，人車合一，寶馬冇得輸！Benz係靜同舒服，要快一樣可以好快，但就係冇咗份速度感！ Audi ，唔知佢憑咩上位，短期玩一兩年無防，長渣就不了！

audi最垃圾
又多野壞 唔壞好地地 一壞就整唔停
玩幾年趁未壞好換車喇
新款仲搞笑 抄番vw
設計師腦裝屎

個人推介bmw
比較注重駕駛感
少啲多餘野=少啲野壞

搭單問
買左部二手Audi，10年車，渣左幾個月冇乜大問題，但係engine好似嘈左好多
洗唔洗去check？有冇咩自己做到？
身左外國，check 1 check都要HK$幾百蚊

Totally agger
揸過寶馬其他車真係差好遠
齋講操控感

睇新車5 6gt vs e cls
寶馬先係靜同舒服嗰個

底盤bmw完勝
Benz只贏設計

但S仍然無人能及

揸開寶馬去旅行租左架a5揸
堂軚輕到我以為自己揸緊的士

Benz=>BMW>>>>>>>>Audi

呢幾年 Audi 為左快，偷輕得好緊要，輕薄到越黎越似 Honda

一定係bmw
理由: 無

自己渣緊十幾年老爺馬仔
好好彩買返來都冇大執過
淨係換過消耗品
可能因為上手保養得好
唯一不足係每次開車行左陣都著胎氣燈
但check過又冇問題

6GT 取向同 CLS 係好唔同，一架高身一架低身。6GC 先係等同 CLS, 但唔再出.

5 同 E 既舒適度，E 既後座仲係舒服啲

5後suspension 擺埋尾箱位，濾震好好
底盤、車身鋼性、車重令佢riding quality同價位無對手
同級最靜，尤其後座靜好多，e300以上升級nvh package另計
坐落揸落一定舒服過e

E road同tire noise唔細
揸落又harsh啲

利申benz狗

無錢點解要買
幾舊水都慳
入一缸油都無左啦

5系要配 M sport suspension 先至好，standard suspension 兩架差唔多

應該話5個m suspension先同e standard suspension with lowing一樣

5 standard suspension係舒適好多，如果都上19inch tire就好明顯分倒

同埋今代mb個cabin noise都幾大，行爛地真係行不了

唔同，M Sport suspension 可以做到快跑兼顧 ride comfort, 喺香港揸會舒服過 standard suspension 好多

W213 cabin noise 已好過 W212

仲諗住出部Audi 個個巴打都講到咁

我睇review個個都講到a5好正所以有興趣,點知係度比人彈到一文不值

Tesla

成班友彈audi既有幾多個真係揸過 全部都係揸bmw既打手 然後聽人講兩句audi易壞就係度吹 上面有啲仲吹到連vw都易壞過benz同bmw...

已經分唔清

舊款比較易壞可能係,但係而家A3、A4、A5、Q2、Q3 及 Q5 $3,850 升級５年原廠保用,應該ok
今代a5仲要review話隔音好咗好多
但係話似的士又薄就真係唔知信唔信好,一個luxury car brand比人講到咁

MB 內龍design最好
BMW 駕駛感最好
Audi 最平

香港 Audi 依家比較搵笨就係入晒好多前驅版

benz

其實唔計佢 turbo 勁 波箱快，A3, A4 用料真係同 Mazda 差唔多

咁講性價比既就真係唔會提Audi, bmw同價已經grand好多

MB 一定最好
無論1手2手 基本就好好

睇得出有心做出

Lexus

搭單問 有無巴打揸過gti7
有人145k 放 2013年 7萬咪
會唔會太平 定係而家真係平左

一定係買 TESLA

狗也不屌

連MQB MLB咁強大都無人提就知咩事

好似有更平

我覺得A5 先會考慮audi
A3 不如VW

操控 -> BMW

elegant -> Benz

general usage -> Audi

其實 BMW 日常用都得喎......

其實二手來說，三者最好都係 BMW 和 Benz，大路車款好多車房都識整，零件又平。

A4幾抵玩wor，其實除左空間感呢兩架有咩分別

A4 mqb a5 MLB
其實唔同車型最大分別都係size 同有無四驅

BMW +1

自己揸吓咪知
我都有朋友揸開Audi 轉揸Bmw，覺得Bmw 堂軚太重唔鐘意

A5我揸覺得爆發力唔夠
已經轉dynamic mode,架車俾油都係唔去

係Audi堂軚太輕
揸過兩架日本新車跳上架新A4，嘩頂堂軚真係重多個少少
Comfort mode輕飄飄，dynamic先有返正常歐洲車嘅軚感

千其唔好買三巨頭既入門款, 質素仲衰過日本韓國車

搭單問
如果10年audi s3 MT
會唔會都係整餐死？

個個都話Audi易壞，有幾多個係全新買番黎自己玩壞呢

有自訂模式自己較堂軚的

吹撚到audi一文不值
呢度有幾多個揸過新款？
如果咁差係歐洲銷售量就唔會贏雙b啦

BENZ AMG

揸過新A3 真係對audi 改觀完全唔似頭轆車好好揸 耐用度要再睇睇先
Benz 呢2年D料,杯士,避震機呢類件真係喳左好多
BMW 就未揸過 比唔到comment

同事架積架新車落地一個月壞engine

利申：佢黑仔

Audi >>>>>> bmw = benz

A4/5 vs C仔呢

你指新車?

但好似真係audi 區好多人叫春
可能呢幾年好d掛
但係成日壞黎壞去，係心情問題，唔係錢銀問題....

依家買歐洲車同買notebook, Harddisk一樣都係撞手神
同一款車可以無事無幹,易都可以錶版成日聖誕樹

冇年份同model點比? 揸過E Class7仔同Q5，坐就benz揸就bmw，兩架都入咗廠就audi保上

2013年bmw 320i gt vs 2013年 Audi A5 sportback 2.0
大家又點睇🤔
都係200k, 都係5門掀背